特朗普自己肯做飯 悶極時自己記者會

咩歌？

音痴？

你老母生左個傻仔 悶極時自己打飛機

唔識尊重？

機借匯

佢五毛

樓主工場top1改詞手

垃圾到哩個程度

樓主鬼才

有無人可以講講原本係咩歌

。。。

完全唔啱音

中間嗰十隻字啱音

熱血工場

貓好波 勁押韻

國歌法RIP

得啷蒲

？

牙泰(cctai)仲選吾選

票王

你番咩教會?

咩教會